食用用途來比較既話 雞定豬屈機d

🤔

黃心穎

豬係肉類之首

雞蛋計唔計落雞到

豬西?

佢係豬定雞？

why not both

雞朱穎

雞
因為脆香雞翼世界第一

CatGirl vs 黃心穎